人民日報—美國大使館爆炸是美帝國自編自導自演的鬧劇

環球時報呢

叫雜雜打去問下侵侵囉